社福撚入一入嚟傾吓功能組別

今年有曾健超，又有呂智恆，好難揀
社總就應該不了，次次都唔肯初選

利申:阿哥係社福界選民，想集思廣益吓

自推

呂智恆100%

撐恆仔

緊係曾健超啦

可以嘅話，巴絲們講詳細少少揀佢哋嘅原因

曾健超除咗俾人打完告入七警之外
有乜貢獻？

呂智恒次次都選唔到係慘啲嘅，
但係佢跳海究竟有乜用

等等先，佢唔係石頭爆岀黎架喎，以往曾建超都有係社運做下野，不過無乜浮面姐。我認為社福界欠曾建超一個公道

比7警打定係跳海畫面靚啲

認真mode:適當地搏下眼球都唔係話冇用嘅

係雨傘同差佬攬炒都叫威風嘅

有工會先容易d做到野喎，唔係點爭取福利啊
Btw恆仔唔係啱啱先選完初選咋咩？

一日有 共產黨 / 支教民

一日都唔會

落實真雙普選
結束功能組別
成功光復香港

初選完輸到仆街

跳海自問覺得好柒

老母成日吹捧啊曾健超 話佢有心又唔知點
不過之前佢要真係隔一排就上門慰問派口罩

你又知？

哦
邊個支持獨立咪支持邊個

唔講初選
如果真係35+到，我會對社總會唔會為咗業界利益出賣香港人呢樣嘢有保留

咁恒仔喺社運都有出力啦，仲去羅湖讀零八憲章添
型到

講真個句年年社福界啲代議事都係一樣，只係我覺得真係搵個做實事，敢作敢為嘅

其實我覺得講呢啲黎無乜用曾建超係胡錦濤面前嗌平反六四俾G4抬走你唔講，我諗恆哥個陣都未做社工

你唔講我都唔知有條傻仔跳海

大阪

做嘢都唔撚經大腦
做嚟做乜撚嘢啊

議員嚟講又真係爭少少，但我又唔見得曾健超近期有做過啲咩，定係我冇留意